希望各位一齊報考警察(真心)

搶走黑警份工，勿令警權留係畜生手度。
每多一位巴打/打入職，世上就可能少咗一個警賊。
若果各位義士們成功全面滲入警隊，612可能會變成警民齊心包圍立法會，圍歐賣港狗賊。